平安夜唯一祝福我嘅人係個whatsapp唔知邊位嘅人

無啦啦唔知邊位send個祝福msg黎
唔知乜水嘅人
是咪可悲

我係你老母都唔知

聖誕快樂

好凍，攬住我

咁加埋我囉
聖誕快樂啊巴打

幾時整左容同養埋隻狗

張細你細個同你影架

係咪咁樣 之前食飯攞位比過電話間餐廳

你生左隻狗?

唔係
係有堆祝福字加幾十個EMOJIS
完全唔知邊位 應該係誤被加入左佢個CONTACT LIST
其實佢可能係同近我NO既人講

巴打平安夜快樂

多謝

保險佬

師奶樣嚟